閃電閃到停左電

各下位於九龍灣

天怒人怨呀

鉛水村民？

人神共憤

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

東涌我呢度都停電呀

葵涌都係

我屋企啲燈閃左一下

閃一閃

個天係咁閃 冇停過

唔是，淘大附近啲老爺樓，幾日壞一次lift,爆一次咸水管。屌

之前已經試過三間半夜無啦啦停電，成幢樓
又黎

一定係個天好嬲想劈9死啲死黑警

油麻地都係

油塘冇停電但係出面閃電之後盞燈閃左下然後暗左

我直頭成幢停左，停完feel到啲隔離鄰舍樓上樓下都開門睇門口燈有無熄

仆街，門口燈無事，係淨係屋入面停電，咩原理？

暈肛?

屌 我都望緊 未停過呀

你咁叻嘅街坊？？

脷機揮手

你都停左？？

成棟停哂呀

GG, 開窗又飛哂啲雨入黎，唔開又焗鬼死，好嬲啊

九龍灣停電揮手

葵涌停左十秒

何文田人成橦跳左，屌